［投訴部］黨鐵職員當自己公安惡過狗

Lee lin利連
Asst mgr-cs&rev protection
助理經理-顧客服務及收益保護
23396877
51900229
29463102

隔嚟post嘅資料，起到底大家一齊投訴

原 post

［有片］依家黨鐵職員都惡過閪

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

其實只有狗同海關先可以要求羅你身份證

投訴link

投訴：態度惡劣，濫用職權，恐嚇市民

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

黨鐵

好大既官威呀

好多資料 麻煩整合